4月日本留學入嚟傾下

嚟緊4月就係日本開學，大家報咗咩學校，將來有乜打算？

準備係大阪讀大學 btw仲未出成績

東京讀語言學校
想升大學

諗住讀幾耐語言學校？

1年以上
我成績比較差 想用多啲時間追返

你地去邊？ 就去東京有d緊張

東京 3月30號飛

搞掂晒d野未
我22號飛 諗住自己去下旅行先開學

連屋都未搵
諗住住airbnb半個月
半個月內係日本再搵屋租

rich 住airbnb

你住學校宿舍？

草苑

本身都想依間
但係太近秋葉原 我怕日日掛住去玩唔溫書

個個都東京
唔係話生活費貴好多咩

利申計劃緊十月札幌

巴打係去讀u？
如果係嘅話學費同東京差幾遠？

係屋租貴 其餘差唔唔多
如果住東京偏遠少少嘅地方都唔算太貴嘅

學費唔關地區事 都係差唔多價錢
主要係屋租問題

好羨慕
你地加油呀

係咪北海道大學
月中去完靚到嘩嘩聲

自己租share house 5萬內一個月

讀左10個月 7月準備番香港

黎緊去讀isi... 純粹想離開香港，散心又好，試下發展又好

詳細唔多講廢事比人起底 唔好意思

有冇英文programme

日文N0
過去讀語言學校咋

去得多都悶